香港球員陳俊樂加盟中超球會廣州富力

[關於球員陳俊樂加盟廣州富力足球俱樂部的公告]

廣大球迷、媒體朋友們：
廣州富力足球俱樂部與球員陳俊樂就其加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同。陳俊樂正式加盟我俱樂部，合同期至2021年12月。

俱樂部相信，有了陳俊樂的加盟必將增加球隊陣容的厚度，希望他可以盡快融入團隊，幫助球隊取得優異成績。

廣州富力足球俱樂部
二零一八年七月十三日

去一隊

計內援？

內援入面既港澳台球員名額, 每隊1個

係

關注更多香港外流球員消息

香港外流球員討論區(4)

周薪有幾多？

月薪應該有6位數

樂囝有未來

其實中超靠咩做收入？

傳自去年12月已有中國球會斟介陳俊樂, 但陳俊樂由於未完成大學課程而婉拒邀請

老實講踢中超競爭仲好過港超 應該學到野

未必係中超

肯定係

無論前途定錢途都好過港超

中踢多左好多過氣球王衰極都學到野

俱樂部相信，有了陳俊樂的加盟必將增加球隊陣容的厚度

即係大後備

有消息指廣州富力會外借陳俊樂到港超球會R&F富力, 但陳俊樂在官方媒體訪問中表示希望適應中超比賽節奏。

廣州富力足球俱樂部與球員陳俊樂就其加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同。陳俊樂正式加盟我俱樂部，合同期至2021年12月。

咁又係

大陸西 食屎狗

on9都知

後備都好啦，起碼訓練強度高好多

如果陳俊樂係去一隊, 佢踢既位一個係外援烏索, 一個係U23, 因為塞爾維亞國腳中堅杜鍚加盟, 烏索有可能要讓外援位位退居後備

雖然陳俊樂已經超過U21年齡線一歲，但廣州富力教練組非常認可他的實力並十分看好他的未來，因而決定使用內援轉會名額將他引入。

身高1米76的陳俊樂速度快，技術靈巧，擅長后腰和前腰位置，還能兼任邊路角色，是一位中場全面手，他的加盟將繼續豐富球隊的陣容搭配。此前隨廣州富力前往美國進行夏訓，陳俊樂在熱身賽中曾妙傳扎哈維完成挑射破門。

好懷疑入場費，球衣之類係米真係賺咁多

香港外流中國球員:
法圖斯 貴州恒豐(中超)
徐宏傑 梅州客家(中甲)
羅素 遼寧宏運(中甲)
基奧 新疆雪豹納歡(中甲)
艾力士 延邊富德(中甲)

陳俊樂 廣州富力(中超) ？

去到中超踢跛腳唔駛憂

佢地門票好多時免費派 另外好多人會買翻版波衫

hk01
港超R&F富力主教練楊正光證實，樂仔上半季會先外借回港超球隊R&F富力，其後返回中超效力。

都good

佢條女好正

據知，年僅22歲的陳俊樂今年初已獲富力相中，「樂仔」今年終於完成4年大學課程，終可無慮地北上落班

理得佢呀
富力搞地產既
有糧出咪得

半季港超

做sub都好 加油

一月先去一隊，7-12月踼住港超先

加油

富力應該考慮好多野先決定外借佢去港超先，佢又想踼亞運

5-6萬一個月?

應該有6位數

年尾東亞盃都係
保持狀態對咁多方面都無壞

早前傳出東方高薪羅致陳俊樂，面對兩份優厚條件的合約，陳俊樂最終決定外流，加盟廣州富力。

True, 分分鐘一開league就top fit

比賽門口賣假波衫都冇問題

唔去東方都唔係一個錯嘅選擇

東方唔放人外流架，幾歹都唔去

乜野係廣州話

一向愛錫女友的「樂仔」，原訂趁休季與女友、認識多年好友「大佬」梁冠聰、「細佬」梁諾恆等到歐洲旅行，但未出發先接到球隊要到美國洛杉磯集訓的消息，「樂仔」最終因而未能隨團，剩下女友、「細佬」女友、「大佬」及其未婚妻與友人一行6人出發歐遊。

av橋段
大佬呢鋪飽喇

無乜波

連登已死！去支那奶共賺錢都冇人屌

條女都飽喇 多少公升的白色精華素

陳俊樂 徐宏傑 香港未來
希望多啲後生仔努力啲可以外流

大陸西

純文字討論

發達了，加埋假波

咁香港每年出到幾多個依類運動員呀
大學畢業人工最高個批一定有6位數

上去搵銀架咋，講學嘢

廣州嘅廣東話囉屌

咁香港每年出到幾多個依類畢業6位數既大學生呀

講野唔用腦

每年都有量產，運動員有一個都笑

但踢到幾多年

每年量產畢業有6位數嘅大學生，連登大學？

三大都每年有十幾個啦最少
相比運動界仲唔係量產？

放咗羅港威去R&F

冇約啦

三大有十幾個？有無Source 定 9Up?

另外你用運動界去比大學生？每年大學有2.4萬人畢業，運動界呢？

唔通一嚟畀個中超正選你咩
一間球會咁大 後備都未必係

如果有料 自然上到位做後備
再把握機會做到常規替補 甚至常規輪換
唔會咁易做到正選 何況佢打中場

有人比較先呀麻

好事，踢好d技術再試一層樓

中超只係一個假波聯賽

有老闆金主肯俾錢出黎就得啦
成日話賣波衫賺錢,一件波衫幾舊水,
曼城果班人要賣幾多件先夠填到筆轉會費

其實唔正

不過人哋恩愛就得啦

正常冇收益點會不停比錢啊

講緊加盟中超
最後講講吓講人條女
俾連登仔拎黎分析
仲要評頭品足

佢知就一早答左啦
仲話量產

連登Freshgrad post 去到7萬一個月
估唔到呢度去到10萬一個月，仲要量產

其實點證明佢有10萬一個月?

有10萬一個月佢個時會未完成大學課程而婉拒?

極少量做商界高職位級數/developer 係去到接近100k
講量產當然係誇張手法
講到明對比運動界

樂仔真係癲

當年 form 1 就俾人揀去踢精英賽，同啲 A grade 踢
場場正選中場中

最多咪defer

面數10萬
假波數幾個doub啦

咁你Check 吓個腦好啲，單純對比兩件事仲要走去用誇張手法 即係9UP

由量產，去到而家極少量，個頭盔大撚到

可能你真係睇得比較認真

認真少少講埋一次
大學生每年極少量vs運動界唔知幾年出一個
相比之下真係量產

而個量產唔代表係大量
而係有規律嘅產量

知道自己有料遲早都會比人簽
急乜撚？嗱嗱臨讀埋個degree
大學畢業 好好多喎
而且佢嗰科係對做運動員有幫助

好好多係知對自己，
你grad咗就真係無牽掛
冇grad, 容乜易好似陳慧嫻咁

好事

柒左就承認，唔好兜
自己諗吓咩叫量產

文字偽術大學有無學過呀
有數量而產都可以叫量產

有無做過生產呀

我無學過量產 = 每年極少數地生產

因為你係學校只學識既有意思但唔識自己拆開玩字

BTW Source 呢？仲係9UP?

嚴格黎講少量量產都係叫量產

柒左就柒左啦 仲話玩字

嚴格黎講你唔好死撐啦

咁每年香港都量產月薪6位數嘅足球員啦

乜野少量量產都係叫量產 笑死人

人工都應該多五倍

假你老母咩
你話啲大陸人拎黎洗錢就話姐
鳩up唔洗本

上去賺左層樓再講

加油 起碼站穩陣腳有穩定出場機會先 希望未來港隊中場中由Tsun dai同樂仔領軍

係其他post見過條on9仔 又係即刻駁咀既人黎
條友中學都未畢業 唔洗同佢嘈

大家覺得邊個將來有能力外流
李毅凱？
劉學銘？
鄭展龍？
胡晉銘？

劉學銘 身型
梁諾恆 (有中超球隊留意
胡晉銘

Tiger
二嘉華

駁咀駁到咁柒

體育degree渣
你估醫生呀
10萬一個月一年120萬啦
個爛鬼degree係香港做得d咩呀
我就唔信有10萬

9唔搭8

呢加讀黎做咩 香港人係未讀到痴撚左線 ，點解有個degree會好好多

人地目標係更高層次既足球 ，佢呢加有機會去中超 ，佢應該要把握機會 ，運動員生命唔長 ，佢應該要完全專注係足球

讀書既野 等佢退伇再讀都唔遲

屌你估佢掛靴讀大學咩
佢本身讀嘅野已經同體育有關係啦
佢本身咪一樣一路有踢波
更何況而家都話佢會借返rnf
更加唔好講之前
你覺得嗰陣嘅佢有能力係支超立足?

你用pc做例子
大把人唔知你講乜

陳俊樂斟酌點係仲有半年畢業，咁讀埋先都合理？

把咩握機會？讀書一定係要關career事？讀大學原意係豐富自己知識，完善自己人生

佢已經係香港明日之星，一早有大把offer, 點解要急在一時？

之前佢未grad, 都係傳中甲，但講緊連徐宏傑，羅素，基奧之流都有中甲offer, 仲有39歲法圖斯都中超隊長，我係樂仔都未撚驚過啦，自己仲要係咁受捧

個degree已經讀到last year, defer可以defer幾耐？可以讀點解唔讀埋佢？

唔係話反對佢讀書
但係足球員16-22歲好緊要 過左就好多都定左型
只可以怪收入方面香港足球同歐洲中日韓完全比唔上
人地一個禮拜等於你一年嘅人工
所以樂仔要個degree旁身都好合理
如果佢由17歲開始就全職 技術一定更好 成就更大

咁都有得拗

咁又唔可以咁講
如果香港踢波高人工可能唔輪到佢上位
大把勁人唔踢波姐

由青年軍到英國到翻香港，佢好似都係同齡最top個個

講真，真係咁勁一早過左德甲踢啦
報紙佬寫咩就信

你呢d咩邏輯
唔支持香港足球就就出返去啦

支持都要理性架
唔係盲目打飛機
佢話簽證問題要回流
個時係英國搵間野雞讀都搞點啦
仲有，意見唔岩就叫人走，真係child登黎

呢啲說話留番佢真係唔掂先講都未遲
同埋退役先返去讀 個腦都難跟上啦

連登仔真係成日哩埋喺屋企睇世界

係你話香港有大把人勁過佢但唔踢波，咁香港有邊個勁過佢先，定你其實講緊德甲有大把勁人呀

用學生簽證踢職業波可以拉得

工作證喎。。。唔係留學簽證。。。

佢話簽證問題要回流
個時係英國搵間野雞讀都搞點啦

冇工作證上唔到職業回流係好正常

搞清咩係工作証先啦child登仔

啦，英國證呢我主要想講讀多幾年就可以入藉
同埋德甲證就好易既
真係勁就去左德甲踢

工作證同學生簽證都未分得清就咪衝出嚟柒啦小朋友
家下邊個先係child呀

讀多幾年即係幾多年呀小朋友

成日話點解冰島得克羅地亞得 點解香港唔得
宜家有香港人流外 支持都仲要理性!?
人地球迷都盲目支持自己國家同球員啦
我地係咪都要盲撐呀ching
唔係係度懷疑佢有無料

真係唔識架喎

佢有無德甲level關佢係唔係「由青年軍到英國到翻香港好似都係同齡最top個個」咩事先？

咁勁都入唔到德甲？

係囉
果邊留到30歲先踢職業波囉
柒左就靜啦

成班chur住英國打飛機
其實我一開始係講德甲先
冇人應？

先唔講實力 足球仲要好睇際遇
宜家本地接近零agent
有都係有路介紹去中超甲only
第二睇隊波sponsor會唔會介紹
我國去瑞士因為sponsor
歐沖都係
唔係一句你話有實力就可以去

咁你個傻閪答到讀邊間野雞讀幾年就入刑英國藉未呀？

你識得有個1996年出世嘅香港人如果無放棄踢波就會有德甲level?

笑到我仆街
咁易入籍，就唔使搞咁多

我睇幾年港超都唔知原來港超已經同德甲一樣level

人地話英國最top呀

用下腦都諗到佢係講緊陳俊樂踢嗰隊波，唔係全英國啦......

有腦都唔會講得出讀幾年野雞就入到藉啦

佢13歲就去左英國讀, 你自己計

計你自己幫老母執骨要執幾耐好過啦，學生Visa 同工作Visa 都唔識分

柒左咪潛囉 死撐為嘜

你估個個都好似你咁等錢洗咩
人地家底唔差 遲半年讀埋書先簽賺少左個啲人地都唔當一回事啦

呀小朋友你知唔知夠幾多歲就要有工作證簽職業約先有得喺職業隊踢

咩啊？唔係求其攞著個visa 入到境就可以做嘢再入藉嘅咩？

你自己計

你自己文盲, 我不嬲都話入藉, 無話工作Visa
你地吹到踢英國都最top又入唔到德甲
唔講德甲, 真係有心踢入德乙都得
個時返香港做乜7
上邊有人講際遇, 岩呀
其實陳俊樂已經好好
香港家長唔會支持自己小朋友踢波
陳俊樂細個屋企比錢佢去英國踢幾年已經好好
英國青訓左4年, 佢自己話自己一定有英冠/英甲水平
但又唔去德乙踢
返香港讀書
當佢真係勁, 咁好機會都唔識珍惜

唔係話真係有料怕咩讀埋degree先既咩?
真係有料怕咩入左藉先再踢?
真係有料點解唔去德甲/乙踢?
我唔係踩低佢
不過你地打飛機打得太勁

笑到仆街，講到入德乙好易咁
人哋日本大迫勇也，已經係日本超新星
當日都只係去1860 呢D垃圾隊
去之前仲要踢本土班霸696

你係想講傑志有696 level, 定樂囝有大B level?

我都話易呀
你地話佢係英國最top既

上網討論晒9氣, 我回一條友
第二條友9唔塔8 chur住晒

有德乙水平喺亞洲球壇己經算一線啦

我冇話易呀

答到我讀邊間野雞可以讀到入藉未啊柒頭皮

文盲？你老母當年俾個弱智中出就生撚咗你個弱智仔啦，答到我地究竟邊間野雞可以讀到入藉未啊？

話你條on9學生Visa 同工作Visa 都唔識分係因為學生Visa 唔會俾你入到藉啊死傻閪

乜撚嘢英國最top?

真係有料就要等發霉十年唔掂職業波等到入籍之後突然之間出番嚟踢
你講完自己唔笑架咩小朋友

佢閲讀理解應該唔合格

#137 post
閲讀理解應該唔合格

慢慢組織下136同137啦

咁又唔可以咁講
如果香港踢波高人工可能唔輪到佢上位
大把勁人唔踢波姐

由青年軍到英國到翻香港，佢好似都係同齡最top個個

手足 佢好似講緊香港同齡水平最top喎

我諗應該9成9既人都明 係得佢一個唔明

葉鴻輝手下敗將大b

以為樂仔係歐洲立足到
會唔會諗多咗

講啦 幾多年呀 一係你比條例睇下 要田
點先可做係英國做體育相關工作

仲有 而家係講緊香港同齡勁姐 香港最top就一定要踢到德甲? 歐洲四大聯賽同香港之間仲有大把唔同聯賽係度啦

你係唔係on9架老友

富力以廣東話行先，應該易適應過接近全部係北方黎既恆大

咁歐洲都有好多級別
你講一線既話就真係算鳩數
佢仲諗住讀書點睇都係現實撚
揀中超都岩，如果係中超立到足都已經算勁

其實個on9仔係唔係以為英國同香港一樣係住七年入籍

半年後如果上到去
希望有得出
唔想見到kilama歐沖2.0

Tsun Dai返黎香港踢friendly超撚晒班，都係英甲降班隊輪換/後備

唔係話妄自菲薄，但認清返香港足球係世界球壇係咩位置先啦，留名睇10月輸左比泰國之後話「連泰國都輸」